姓唐嘅同我入一入黎

今日返學 見到個人好熟口面 我拍佢膀頭 問佢係咪姓唐 佢無啦啦打柒我 有冇人知點解 我得罪你地姓唐啲咩

佢有唐氏綜合症

可以唔關個姓事呢

唐太宗活絡油

唐生你知點解？

咁關啲咩事 認錯人啫

試下照下鏡

樓主咁撚狗嘅

姓唐得罪你？ 我大把兄弟呀

唐立言